黃浩銘：共產黨發瘋抹黑李卓人證明它急了 更應該支持李卓人

黃浩銘：共產黨發瘋抹黑李卓人證明它急了 更應該支持李卓人